仲諗緊應唔應該罷工既醫護請入

出面大家都講好多依家基本上係不停有內地人湧落黎香港求診，無錯如果有人有病要醫，呢D 係讀書時就開始有教（好似係）

但問題係依家個政府做既野根本唔值得我地香港人既醫護去承受呢個後果，一日唔罷工只會繼續惡化
只有罷工先可以令呢個閪政府封關，
唔係既話繼續咁樣落去，只會演變成下面既可能性

1. 醫護資源本身就少（同班黑警比政府從來無以任何形式去支援），唔封關繼續咁落去醫護一定冧檔，唔好話醫班支那人，最後隨時連香港人都醫唔到

2. 大規模社區爆發，到時就好似武漢咁，醫護崩潰，資源盡耗，周圍都係等死既patient, 衛生惡劣

3. 醫護裝備落後，最後因為高密度同武漢肺炎病忠者接觸中招（係呢度要講番，香港既醫護PPE 係基乎全世界最落後，大家睇番新聞就似美國用機械人，新加玻有包頭式呼吸機，支那都有全包式保護衣）

醫護你地都係香港珍貴既財產
Think wisely , what we should really do